次次屌鳩五毛關金主碌撚同奶共傳媒，五毛關都會推哂我d舊貼上黎洗版。

五毛關你重要推我d舊貼開工呀？
又畀碌撚屌呀？

一陣就會有一班五毛關打手入黎派負皮，次次五毛關都係咁做，唔撚悶架咩？

五毛關啦？

五毛樓主

未來撚阿廢係最令人厭惡既會員

LIHKG @ Android

五毛關同埋佢班打手係最撚嘔心一班會員，成班奄人靠人多係cc台蝦蝦霸霸。

睇黎又踢中了五毛關要害，一講五毛關幕後金主，五毛關就會瘋狂洗版，又中

五毛關你班打手啦？
未入黎派負皮噃

話口未完，五毛關班打手又做野啦

你有無人性架, 窮到無錢開飯仲屈有金主

你咪五毛囉撚屌

你咪五毛關打手囉，搶住出黎護主含五毛關撚，垃撚圾

咁你班攪咁多大形活動，d錢係天跌落黎架，你班五毛關打手現撚哂形啦。

五毛關打手護主含撚獸進場了。

Lm

畀下意見啦，剩係留名

重有呀靈貓議員，係你隻五毛關摟屌，係要攪我，咁我咪同佢同埋佢班含撚打手玩下囉

支那同志
想問下舊貼係點解?
舊貼紙?

舊po呀on9仔。
做五毛關打手都柒撚過人，死番去含你大佬五毛關撚啦。

五毛關含撚打手啦，唔係要護主含五毛關撚咩？

五毛關打手係咁畀負皮